動物撚 環保撚 耶撚。三個痴線撚走埋一齊會點？

真係唔敢想像

推

三為一體最大鑊

無錯

推廣綠色耶穌

耶穌帶套屌狗

講痴線波台自己認第一

如果佢地三個去食飯會點

加埋連登自私撚